<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bonvenon on EsperaMondo</title><link>https://quarthex.github.io/</link><description>Recent content in Bonvenon on EsperaMondo</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://quarthex.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>La Submonda Ĝisdatiĝo Finfine Alvenis!</title><link>https://quarthex.github.io/nova%C4%B5oj/submonda-gxisdatigo/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/nova%C4%B5oj/submonda-gxisdatigo/</guid><description>Notiĝu: Je la tempo de skribado, la servilo ankoraŭ uzas 1.15.2. EsperaMondo ekuzos Minecraft 1.16 je la 1a de Julio, 2020.
Estas feliĉiga diri, ke la plej lasta versio de Minecraft, nomita la Submonda Ĝisdatiĝo, nun finfine estas ludebla! Ĉi tiu estas unu el la plej grandaj Minecraft ĝisdatiĝoj iam ajn, aparte pri la Submondo (Infero), kiu estis tute redesegnita. Tial, ĝi enhavas tro da ŝanĝiĝoj por plene priskribi ĉi tie; malgraŭ tio, jen kelkaj el la plej gravaj ŝanĝigoj:</description></item><item><title/><link>https://quarthex.github.io/pri/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/pri/</guid><description>Pri nia servilo EsperaMondo estas paca Minecraft komunumo dediĉita sole de la uzo de Esperanto, la plej populara artefarita lingvo en la mondo. Fondita antaŭ pli ol 5 jaroj, EsperaMondo estas la plej maljuna kaj aktiva Minecraft servilo por Esperantistoj, havante dekojn da ludantoj ĉiu semajne. Ni esperas ke vi provu la servilon, kaj ke vi trovu ĝin afabla kaj amuza loko por praktiki Esperanton.</description></item><item><title>English</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/en/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/en/</guid><description>Server Rules EsperaMondo has very few rules: we trust our players to use common sense and good judgement, so the server will remain the peaceful little corner of Esperantujo that it always has been. To help keep that peace, however, we have three basic rules that you must follow:
Use Esperanto as much as possible. Esperanto is the only language allowed in the public chat. If you wish to communicate in other languages, please send private messages using this command: /msg &amp;lt;player&amp;gt; &amp;lt;message&amp;gt;.</description></item><item><title>Español</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/es/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/es/</guid><description>Reglas del Servidor Esperamondo tiene muy pocas reglas: confiamos en que la mayor parte de jugadores usará el sentido común y el buen juicio, así el servidor seguirá siendo el pequeño refugio pacífico del Esperantujo que siempre ha sido. Sin embargo, para conservar dicha paz, tenemos tres reglas básicas que debes seguir:
Usa el Esperanto siempre que sea posible. El Esperanto es el único idioma permitido en el chat público. Si quieres comunicarte en otros idiomas, por favor, envía mensajes privados usando este comando: /msg &amp;lt;jugador&amp;gt; &amp;lt;mensaje&amp;gt;.</description></item><item><title>Esperanto</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/eo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/eo/</guid><description>Servilaj Reguloj EsperaMondo havas tre malmulte da reguloj: ni konfidas, ke la plejparto da ludantoj uzos komunan prudenton, tiel la servilo restos la paca parto de Esperantujo, kiu ĝi nun estas. Tamen, por konservi tiun pacon, ni ja havas kelkajn bazegajn regulojn por niaj ludantoj:
Uzu Esperanton tiel multe kiel eble. Nur Esperanto estas permesata en la publika babilejo. Se vi deziras uzi aliajn lingvojn, bonvolu fari tion en privataj mesaĝoj, per ĉi tiu komando: /msg &amp;lt;ludanto&amp;gt; &amp;lt;mesaĝo&amp;gt;.</description></item><item><title>Français</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/fr/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/fr/</guid><description>Règles du Serveur EsperaMondo a très peu de règles: nous espérons que la plupart des joueurs feront preuve de bon sens, de sorte que le serveur restera le petit coin paisible d’Esperantujo qu’il a toujours été. Cependant, pour maintenir cette paisibilité, nous avons établis quelques règles de base pour nos joueurs :
Utilisez autant que possible l’espéranto. Seul l’espéranto est autorisé dans le tchat public. Si vous êtes un débutant, vous pouvez utiliser d’autres langues uniquement via messages privés, avec cette commande: /msg &amp;lt;joueur&amp;gt; &amp;lt;message&amp;gt;.</description></item><item><title>Italiano</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/it/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/it/</guid><description>Regole del Server EsperaMondo ha pochissime regole: ci aspettiamo che la maggior parte dei giocatori usi buon senso, così che il server rimanga il posto tranquillo che è. Ad ogni modo abbiamo alcune regole basilari per i nostri giocatori:
Usare l&amp;rsquo;Esperanto il più possibile. Nella chat bisogna usare solo l&amp;rsquo;Esperanto, altrimenti si devono usare messaggi privati: /msg &amp;lt;giocatore&amp;gt; &amp;lt;messaggio&amp;gt;. Rispettare gli altri giocatori e le loro costruzioni. Ci sono giocatori che su questo server hanno impiegato centinaia di ore per le loro costruzioni.</description></item><item><title>Nederlands</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/nl/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/nl/</guid><description>Server Regels EsperaMondo heeft niet veel regels: we hebben er vertrouwen in dat de spelers hun gezonde verstand zullen gebruiken. Daardoor blijft de server vredig zoals Esperantujo, zoals huidig het geval is. Echter om de vrede te bewaken hebben wij enkele basisregels voor onze spelers:
Gebruik Esperanto zoveel mogelijk. Enkel Esperanto is toegestaan in de openbare chat. Als je een andere taal wilt spreken, gebruik privéberichten met /msg &amp;lt;speler&amp;gt; &amp;lt;bericht&amp;gt;. Respekteer andere spelers en hun creaties.</description></item><item><title>Polski</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/pl/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/pl/</guid><description>Regulamin Serwera EsperaMondo ma bardzo niewiele zasad — ufamy, że większość graczy będzie kierować się zdrowym rozsądkiem, by serwer mógł dalej pozostać spokojnym zakątkiem społeczności języka esperanto. Dla utrzymania ładu, naszych graczy obowiązują trzy podstawowe zasady:
Używaj esperanta jak najwięcej. W publicznym czacie dozwolony jest tylko język esperanto. Jeśli chcesz posługiwać się innym językiem, rób to prywatnie, używając tego polecenia: /msg &amp;lt;gracz&amp;gt; &amp;lt;wiadomość&amp;gt;. Dotyczy to również początkujących. Żadnych wymówek! Szanuj innych graczy i ich budowle.</description></item><item><title>Русский</title><link>https://quarthex.github.io/regularo/ru/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://quarthex.github.io/regularo/ru/</guid><description>Правила Сервера У EsperaMondo совсем немного правил: мы полагаем, что большинство игроков будут действовать благоразумно, чтобы сервер остался мирной частью эсперанто-сообщества, которой он сейчас является. Но, чтобы сохранить здесь мир, мы установили несколько основных правил для наших игроков:
Старайтесь общаться на эсперанто как можно больше. В публичном чате можно разговаривать только на эсперанто. Если вам хочется поговорить на другом языке, пожалуйста, делайте это в личных сообщениях с помощью команды: /msg &amp;lt;имя игрока&amp;gt; &amp;lt;текст сообщения&amp;gt; Уважайте других игроков и их постройки.</description></item></channel></rss>